兒加考車根本唔係睇運氣

依家考車根本睇個考官係黃定藍 ，利辛小弟第一次考車係今年8月尾，去到11月尾考左3次，而3次都係比較老嘅考官，佢哋一上車就有一個唔有善嘅眼神。
第一次肥佢話我太埋街邊啲死車 ，第二三次佢就話我冇望鏡(根本老屈) (我考棍波貨Van)今年20歲
明明手車就冇事，咁樣畀人屈左三次

學好中文先

地硬無計

你係叻仔就唔使比人周到斷正有剔啦

唔奇，而進入世代良知戰，以後你遇到藍絲都要撚鳩佢地

岩岩拎P 我都考左3次
但唔覺有你講既問題

會唔會買架車玩下？

未必 但我唔會雪住個P

係咪想話會借朋友/老豆車渣？

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

係 窮撚

日本牌換香港牌
唔洗考

扭頸幅度要大到埋腰先叫合格

唔關你事，香港嘅養車成本好高

1 take pass,,,,路過

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

3次都係比較老嘅考官? 乜考官有後生嘅咩

唔友善? 拎條命出嚟同你搏仲笑笑口好冇

考咁多次都唔得，竟然唔係諗自己有咩問題

兩個話你冇望鏡而你覺得自己有

咁得一個原因

就係你連幾時要望鏡都未知

唔該唔好害人啦

棍van望盲就梗係彎埋腰啦

你繼續揾藉口，可能要考多30次

肥多幾次啦你

咁都好賴，大部分考車既都後生啦又唔見合格率跌到0

3次都同考官？

廢就認啦

想知考幾點考邊條路

我五年前雨革考大球場
個考官最多30歲
個樣都係寸過馬撚

最後照pass

依家考好多死車